一人一個icloud 方便嘅功能

請出招

你唔係人？

iCloud photo?
可以optimised storage
對於多相又用16/32gb乞衣機既窮撚簡直係福音

訓教自動backup

Handoff